飲咖啡多對身體有冇害？

D人成日話唔好飲咁多咖啡，咁講即係對身體有害

飲得多會咖啡因中毒，唔飲就會頭痛
我就是中毒的例子

唔飲捱唔到1日

屙尿會有咖啡味

會唔會忍唔住大力索兩嘢？

我都係咁

我星期六日無飲咖啡都會頭痛，
頭先上網睇叫咖啡因戒斷症
係咪一世都會飲先唔頭痛

利申：每日兩杯

以前成日都會